垃圾8591

垃圾 HK8591
香港登既野台灣買家睇唔到
咁出黎做乜撚

我要放帳比台狗 dllm

唔撚係岩岩申請
仲想話放個帳號
唔玩了